<resources>
    <string name="app_name">Translate</string>
    <string name="edit_def">请输入翻译内容...</string>
    <string name="button_trans">翻 译</string>
    <string name="textview_trans">翻译结果：</string>

    <string-array name="spinner_lang">
        <item>英语</item>
        <item>日语</item>
        <item>韩语</item>
        <item>德语</item>
        <item>中文(简体)</item>
        <item>中文(繁体)</item>
        <item>中文(粤语)</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_bottom_navigation">MainActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="face_tip">\t\t\t为充分保护您的个人权益及财产安全，核实是您本人操作，我们需要您提供面部信息。同一身份信息只能验证一个账号，验证后将无法修改。面部识别信息属于敏感信息，请谨慎提供， 我们将严格保护您的个人信息安全。</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    
    
    <string name="self_introduction">你好，我是营业厅智能机器人小达，是营业厅的小管家，我可以给你介绍营业厅的各种设备，也可以带你办理业务，还能控制营业厅的灯光设备哦，你有什么需要了解的吗？</string>
    <string name="electric_introduction">好的，电力行业是指从发电、输电、配电到用电的全过程，涵盖了电力生产、传输、分配和消费等各个环节。电力是现代社会经济发展的命脉，是人类社会生活的重要能源。电力行业的发展历程经历了几个阶段：首先是蒸汽机的发明和应用，使得电力开始大规模地被利用；其次是燃油发电机的出现，进一步推动了电力行业的发展；然后是水力、核电、煤炭等发电方式的逐步发展，使得电力供应更加充足；最后是智能电网、可再生能源等新技术的涌现，为电力行业注入了新的活力。此外，电力行业属于国有垄断的产业，可划分为发电、供电两大系统和发电、输电、供电、用电四大环节。发电系统根据电厂的发电能级以及所处的位置分为跨网电厂、网级电厂、省级电厂、自备电厂及小水电等四个发电级别，统一向电网供电。供电系统实行分层次管理，即分为国家电力公司、网局/独立省局、地区和县电力公司四级。</string>
    <string name="company_introduction">好的，江苏思行达信息技术有限公司创建于2018年，注册资金5000万元，是一家专注于从事能源数字化领域，集自主研发、制造、销售及技术服务为一体的综合性创新型企业。总部及研发中心座落于国家重要的科教中心，历史文化名城南京，在全国多个主要城市设有分公司及服务网点。公司现有人员规模为三百余人，本科学历90%以上，核心团队来自于大型国企、国内外知名院校以及行业领先型科研机构，多为硕士和博士学历，为公司的稳步发展提供强有力的支撑。公司现已拥有行业内领先的具有自主知识产权的软、硬件产品及行业应用技术方案，在电力营销、输电、配电等方面得到广泛应用。公司秉承以科技求创新、以服务求发展、以质量求效益的发展理念，为客户提供全方位、高品质的服务。</string>
    <string name="exhibition_introduction">好的，这个展厅是结合江苏思行达自主研发的各类产品，在国家产业数字化转型的大背景下，为国家电网营业厅数字化转型打造的整体解决方案。这套方案目前已经在江苏、湖南、安徽、天津等多个网省30多个供电营业厅落地实施。整个展厅分为咨询引导区、自助服务区、客户洽谈区、产品展示体验区、综合业务办理区和业务待办区。
在咨询引导区，配置了预受理终端，是营业厅排队叫号使用的，相对于其它的排队叫号机，它可以在手机上查看附近的营业厅，实现在线预约和远程取号。目前这款产品已经部署到江苏、湖南等100多个供电营业厅，极大地缩短了客户临厅排队等待时间。
在自主服务区，配置了云终端和综合业务终端。
这台设备是我们公司自主研发的网上国网云终端，属于业内首创，获得了多项技术专利和软件著作权。它不仅能够实现交费、办电、发票账单打印等电力全业务办理；还打通了政务渠道，可实现水费、燃气费和有线电视费的缴纳；同时我们关注老年客户群体，专门设计了长辈版，字体更大、语音更柔和，可以通过智能语音交互的方式引导客户办理业务，央视对此有过专题报道。目前这款设备已在江苏、山东、湖南、湖北、上海、安徽、福建等10多个网省的供电营业厅、社区、政务中心、大型商超等场所累计部署超过3000台，每周累计为电力用户受理3万多笔业务，极大地减轻了营业厅柜面服务压力。
接下来这款设备是综合业务终端，它实现了基础的办电业务，增加了现金缴费和远程视频通话功能，方便客户进行现金缴费，同时可以一键呼叫后台客服人员，通过音视频通话远程指导客户办理业务。这款产品我们还自主研发了基于国产“鸿蒙”操作系统的版本，属于电力行业首创且唯一一款鸿蒙终端。目前已在湖南、江苏等地部署使用，极大地提升了终端设备的服务水平。
在业务洽谈区，放置的是网上国网移动服务终端，它将打印、高拍、刷卡等多种外设集成为笔记本大小，方便台区经理携带，为大客户或行动不便的客户提供上门办理。目前已经在江苏、湖南等地的供电营业厅部署了将近1000台设备。
在产品展示体验区，这边的大屏展示的是营业厅的智能监控看板，通过营业厅视频监控和我司自主研发的人工智能算法分析，实现了营业厅客流量实时统计、异常事件告警、员工行为规范管理等功能，可以帮助营业厅有效提升智慧运营管理水平。目前已经为江苏、湖南、山东等网省部署了这套系统。
在综合业务办理区，设置有两个人工柜台。
这是网上国网PC版综合业务办理柜台，可以实现复杂业务办理，搭配的柜外交互终端，融合了多种外设，实现在业务办理过程中与客户进行实时交互，包括签字确认、银联卡刷卡、扫码付款等。目前已经在江苏、山东、湖南等多个网省使用，实现在江苏1000多个营业厅全部覆盖。
这边是桌面终端业务办理柜台，它不受国网内网的限制，可以部署到政务中心等电力对外服务窗口，提供办电查询等功能，通过双屏显示让业务员与客户实现操作共享，保证服务进程透明化，目前已经在江苏、天津等地的政务中心部署使用。
在整个数字化营业厅，我们还配置了电价发布屏、信息公示屏，可及时公示营业厅电价信息、宣传资料，实现公示信息统一管理和远程发布。同时，通过营业厅综合管理平台，应用物联网技术，实现对整个营业厅各个终端设备和灯光、空调等环境设备的智能管理和多场景控制。
这就是我们的数字化营业厅整体解决方案，主要是帮助供电营业厅通过数字化转型，实现客户体验升级、智慧运营管理和生态合作共赢。感谢你的聆听！</string>
    <string name="pre_accepted_introduction">好的，预受理终端是营业厅排队叫号使用的，相对于其它的排队叫号机，它可以在手机上查看附近的营业厅，实现在线预约和远程取号。目前这款产品已经部署到江苏、湖南等100多个供电营业厅，极大地缩短了客户临厅排队等待时间。</string>
    <string name="yzd_introduction">好的，网上国网云终端是我们公司自主研发的一款外网自助服务终端，属于业内首创，获得了多项技术专利和软件著作权。它不仅能够实现交费、办电、发票账单打印等电力全业务办理；还打通了政务渠道，可实现水费、燃气费和有线电视费的缴纳；同时我们关注老年客户群体，专门设计了长辈版，字体更大、语音更柔和，可以通过智能语音交互的方式引导客户办理业务，央视对此有过专题报道。目前这款设备已在江苏、山东、湖南、湖北、上海、安徽、福建等10多个网省的供电营业厅、社区、政务中心、大型商超等场所累计部署超过3000台，每周累计为电力用户受理3万多笔业务，极大地减轻了营业厅柜面服务压力。</string>
    <string name="integrated_service_terminal_introduction">好的，综合业务终端是一款内网自主服务终端，它实现了基础的办电业务，增加了现金缴费和远程视频通话功能，方便客户进行现金缴费，同时可以一键呼叫后台客服人员，通过音视频通话远程指导客户办理业务。这款产品我们还自主研发了基于国产“鸿蒙”操作系统的版本，属于电力行业首创且唯一一款鸿蒙终端。目前已在湖南、江苏等地部署使用，极大地提升了终端设备的服务水平。</string>
    <string name="mobile_terminal_introduction">好的，网上国网移动服务终端是一款便携式业务办理终端，它将打印、高拍、刷卡等多种外设集成为笔记本大小，方便台区经理携带，为大客户或行动不便的客户提供上门办理。目前已经在江苏、湖南等地的供电营业厅部署了将近1000台设备。</string>
    <string name="screen_introduction">好的，这边的大屏展示的是营业厅的智能监控看板，通过营业厅视频监控和思行达自主研发的人工智能算法分析，实现了营业厅客流量实时统计、异常事件告警、员工行为规范管理等功能，可以帮助营业厅有效提升智慧运营管理水平。目前已经为江苏、湖南、山东等网省部署了这套系统。</string>
    <string name="external_interactive_terminal_introduction">好的，网上国网柜外交互终端是一款针对营业厅服务窗口的新型无纸化信息交互终端。该终端集密码键盘、扫码器、双通道摄像头、扬声器、多功能读卡器、电磁手写笔等模块于一体，通过将终端部署在柜台外面，与柜台内部的PC实现信息交互，并通过语音提示让客户全程参与监督和确认信息，实现信息确认、客户评价、电子签名、广告播放、身份证识别等功能，有助于进一步优化窗口形象，提高客户满意度，全面提升网点的服务水准。</string>
    <string name="desktop_service_terminal_introduction">好的，网上国网桌面服务终端是网上国网项目在政务大厅落地的外网柜面终端产品。该终端集成多种智能外设，支持高拍、身份证读取扫描、银联卡闪付、二维码扫码支付、电子发票打印、凭条打印、账单打印等功能，为客户提供更为便捷的购电、查询、交费服务的同时，还可以外接显示器，通过双屏让营业员与客户实现操作共享，保证服务进程透明化，快速传递双方需求，提升服务质量和效率。</string>
    <string name="business_pay">好的，请到综合业务办理终端办理缴费</string>
    <string name="business_open_account">好的，请先取号，然后到综合业务办理柜台办理开户业务</string>
    <string name="business_transfer">好的，请到云终端办理过户业务</string>
    <string name="business_rename">好的，请到云终端办理更名业务</string>
    <string name="bill_print">好的，请到云终端打印发票</string>
    <string name="electric_bill">好的，请到云终端办理电子发票业务</string>

</resources>